{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101507",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 엘리시안 호텔"
    },
    "text": "この宿は計54室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 この宿に泊まった訪問者のレビューを見ると、価格対比で満足できる宿泊を提供するという意見が多いです。 客室の写真と実際の客室が似ており、清潔度にも満足できる評価を受けています。 駐車場も広く設けられています。 また、水圧も強く、周辺に様々な飲食店があり、ビーチまで近い位置にあって便利です。 ただし、客室に細かい臭いがあるという意見があり、朝食は提供しておりません。 ただし、ロビーには電子レンジを使用できる施設があります。 個人的な問題でない限り、この宿はおすすめの選択だと言えます。 値段の割に適切にリニューアルされた宿泊施設ですが、客室内の匂いや水圧の問題で若干の不便さがあります。 また、朝食の提供はなく、駐車場は地上のみです。 この宿はホテル並みではありませんが、家族旅行や短期出張先としては適切な選択といえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何種類の客室がありますか？",
            "answer": "この宿は計54室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿に泊まった訪問者のレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿に泊まった訪問者のレビューを見ると、価格対比で満足できる宿泊を提供するという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は似ていますか？",
            "answer": "客室の写真と実際の客室が似ており、清潔度にも満足できる評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な飲食店があり、ビーチまで近い位置にあって便利です。"
        },
        {
            "question": "客室に臭いはありますか？",
            "answer": "ただし、客室に細かい臭いがあるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "電子レンジは使用できますか？",
            "answer": "ただし、ロビーには電子レンジを使用できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "個人的な問題でない限り、この宿はおすすめの選択だと言えます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "値段の割に適切にリニューアルされた宿泊施設ですが、客室内の匂いや水圧の問題で若干の不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "家族旅行や短期出張には適していますか？",
            "answer": "この宿はホテル並みではありませんが、家族旅行や短期出張先としては適切な選択といえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 433
    }
}